林鄭被問到會唔會成立獨立調查委員會即刻走佬

自推1

自推2

自推3

自推4

條廢材答得咩呀
咪又係推落狗會

狗會：